{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pehmed käpad ja armastan nurruda. Mulle meeldib püüda hiiri. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🤔 Mul on saba."},{"text":"🏠 Ma elan tihti inimeste kodus."},{"text":"🗣️ Ma ütlen \"mjäu\"."}],"options":[{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lõvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA07A","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma söön rohtu ja annan piima. Mul on suured mustad täpid või olen ühevärviline. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌱 Ma elan tavaliselt maal."},{"text":"🥛 Minust saab juua."},{"text":"🗣️ Ma ütlen \"muu\"."}],"options":[{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kits","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma olen väga suur ja mul on pikk lont. Mul on suured kõrvad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌍 Ma elan Aafrikas ja Aasias."},{"text":"💦 Ma saan oma londiga vett pritsida."},{"text":"💪 Ma olen tugev."}],"options":[{"label":"Jänes","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaamel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF90EE90","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud üle kogu keha. Ma jooksen savannis. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌍 Ma elan Aafrikas."},{"text":"🐎 Ma näen natuke välja nagu hobune, aga mul on triibud."},{"text":"🌿 Ma söön rohtu."}],"options":[{"label":"Kaamel","isCorrect":false},{"label":"Sebra","isCorrect":true},{"label":"Panda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDDA0DD","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma elan vees ja mul pole jalgu. Ma ujun saba abil. Kes ma olen?","hints":[{"text":"💧 Ma ei saa maal elada."},{"text":"👋 Ma hingan lõpustega."},{"text":"🐠 Neid on palju erinevaid värve ja suurusi."}],"options":[{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Krabi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF0E68C","category":"animal","icon":"🐾"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Olen väike ja punane, mustade täppidega. Kui oht läheneb, teen näo, nagu oleksin surnud. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🐞 Olen väike ja punane."},{"text":"⚫ Minu seljal on mustad täpid."},{"text":"🍃 Mõnikord arvatakse, et toon õnne."}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Le patriinu","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🔍"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Elan suures peres maa sees või maa peal. Olen väga tugev ja vean endast palju suuremaid asju. Käin sageli pikas reas.","hints":[{"text":"👪 Meid on alati palju koos."},{"text":"🏋️‍♀️ Olen väga tugev."},{"text":"🏠 Meie kodu on sageli maa sees."}],"options":[{"label":"Le patriinu","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🔍"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Alustan oma elu roomajana, aga siis peitun kookonisse. Kui sealt välja tulen, on mul tiivad ja ma lendan õhus lillede juurde.","hints":[{"text":"🐛 Alustan eluteed roomajana."},{"text":"💫 Teen läbi suure muutuse."},{"text":"🌸 Pärast muutust mul on värvilised tiivad ja lendan lillede juurde."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🔍"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Mul on pikk sale keha ja neli suurt läbipaistvat tiiba. Lendan väga kiiresti veekogude lähedal ja püüan teisi putukaid õhust.","hints":[{"text":"🏞️ Mulle meeldib olla vee lähedal."},{"text":"💨 Oskan lennata väga kiiresti."},{"text":"👀 Mul on peas kaks väga suurt silma."}],"options":[{"label":"Kiil","isCorrect":true},{"label":"Le patriinu","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🔍"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Külastan päeval lilli ja kogun nende nektarit ja õietolmu. Sellega teen ma magusat mett. Kui ma vihastan, võin sind nõelata.","hints":[{"text":"🍯 Teen midagi väga magusat."},{"text":"🌻 Käin päevasel ajal lillede juures."},{"text":"⚠️ Mõnikord võin sind torkida."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"🔍"}}]}